有冇巴絲唔知自己前路想點？

啱啱大專一年 自己讀緊商科 中學時期有諗過讀演藝 或者做戲 因為覺得扮演唔同角色 而且代入佢哋當中嘅故事 個感覺好似好正咁 但呢一切只不過係得個講字 一直都冇實行咁 但近排同熟人又再傾過 究竟我應該繼續接受現實 讀商科出嚟做個文員仔 定應該出去報下啲關於演藝嘅課程？去嘗試尋找一條冇乜前途嘅出路？ 方向感真係好差 好想聽下各位巴絲嘅意見 又或者自己嘅經歷
又或者大家可以講下自己對於自己前景有乜嘢困惑 一齊去解決呢啲問題

既然鐘意又想做點解唔去馬
其實上網search 到好多細劇團，非矛里機狗會搞program /workshop ，唔限你經驗，仲可能有機會演出
特別係呢家暑期一定會有招募／試鏡（不過好似三至五月頭係招募高瘋期，唔肯定）
趁侯生無咩負鐘意就go la 年輕的伙伴
機會會走架

high 錯制未打完就發表左

趁侯生無咩負擔要試多啲唔同嘅野，咁先知邊啲係自己真係鐘意同岩自己

BTW 樓主有無啲其他演出經驗好奇

冇啊 其實只係有時上台表演 或者幫朋友拍片做下角色嘅時候 先會諗下原來咁樣都幾好喎 但永遠都好快打消念頭 所以成日都唔知自己方向係點 好想有一個明確嘅方向邁進 依家覺得咁樣人生先有意義 好想搵到一個目標

[violet]係一件好正嘅事
成長之路係迷茫同艱苦的
試多啲唔同嘅野，有興趣就即管去
師兄有上台表演？

咁巴打你呢？有冇乜嘢經歷分享一下 嚟緊應該會返多啲唔同嘅工 其實都未搵到大約嘅目標 因為我個人比較鍾意同人傾計溝通 但就其實冇乜嘢特別之處 或者強項 令到自己唔知道應該向邊一方面發展更好

暫時無經驗分享過幾個月或者有嘅
我係閉門修練和尚咩果啲人，未成功都唔會同朋友講（最 fd都唔會，最多蜻蜓點水帶過下話題）
平時都係同“同領域“嘅人講或一齊練唔好問我係咩心態加上我都只係學藝未精嘅小存在啊

大學純文科，無intern無工開無技能等拎綜緩

我都唔知道點行 屌 我商科都冇intern